[文宣要人]9月2三罷?

9月2三罷係咪真?
如果係 點解一張文宣都冇見到?
咁大件事 同8月5一樣 要開始推架啦喎?

我冇嘢講

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

推

三罷

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

push

三罷

推推推